有無人買CCIV?

狗衝新tesla

咩黎?

買咗少少lm

靜啦屌